[D100] 陶傑專唱反調引關注 李慧玲:CUT 陶傑蘋果專欄 ! !

李慧玲為你拆解陶傑言論方程式

李慧玲提議,要陶傑作出改變就要CUT佢專欄,降低他的市場價值

快啲backup

啱呀啱呀
陶傑連登都係個別例子

支持真普選同港獨只係個別例子
大多數人支持共產黨

啲女人真係好小氣
成日做埋啲陰濕野

唔啱聽就趕盡殺絕，同共産黨有咩分別？

所以話中國蝗蟲區係冇可能和而不同

佢唔係一向都係咁嫁咩?

對習近平就勁撚包容，十集節目十集都係習大大前，習大大後，聽撚到想嘔

說好的言論自由呢？

大口依條廢閪
幾時收皮？

左膠唔係保護言論自由架咩？

百花齊放唔好咩

認賊作父就係呢啲，日日阿爺前阿爺後

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

我第一次聽佢講野 都覺得佢

呢條八婆抵佢當年畀商台炒

李慧玲俾商台cut節目之後有改變過 ?
憑咩話CUT專欄就改變到人

李慧玲原本都想post metoo
屌你老母19